{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 e하우스 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間には厳格に遵守してください。 追加で人数が予約に追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンション運営ポリシーによって入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 法的に青少年の同伴は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定により決定されます。 客室及び周辺施設の利用中に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く行為は禁止され、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が確定していない場合、料金及び料金表が間違って入っていることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。 入室の際の予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 バーベキューをご利用の際には事前予約が必須であり、費用は人数によって異なります。 駐車は可能で、ペンションはファミリー海水浴場の近くに位置しております。 全客室は海の眺めを提供しており、済州国際空港からは車で20分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約に追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンション運営ポリシーによって入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の同伴は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定により決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き物や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く行為は禁止され、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションはファミリー海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法は？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際には事前予約が必須であり、費用は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "全客室は海の眺めを提供しており、済州国際空港からは車で20分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 473
    }
}